今日起身有樣野未做

比起真實型槍game(如戰地風雲，cod 同rainbow 6等等)，我反而更鍾意玩奇幻型（borderlands同bioshock，主角有得用魔法或超能力），呢種槍game會愈玩愈爽！

收皮啦 屌你老母 夠膽再留言呢段野 我祝你老母俾狗食

爽

段野其實黎自邊到

槍game真係會愈打愈頹.........

屌一見到上面嗰段就唔小心負皮左

都唔明做乜鬼嘢係咁接龍
我有講錯咩…咁真係好玩喎…